不滿佔中堵路致業務受損 投資公司事隔五年入禀向佔中九子索償

2014年佔領運動持續79天後落幕。事隔將近5年，有投資公司不滿當年的道路堵塞導致中港業務受損，自言慘成受害人，今年以苦主身份入稟小額錢債審裁處，向被判公眾妨擾等罪名成立的佔中九子索償4.5萬元。案件定於明早10時在西九龍法院大樓作簡短提訊，有關樓層今早張貼通告及架設臨時欄杆，表明公眾及傳媒需以先到先得方式輪候籌號，才可入庭旁聽。

申索人偉俊策略投資有限公司，是上市公司偉俊集團控股（1013）的全資附屬公司，報稱地址在金鐘夏愨道海富中心。被告依序為陳淑莊、邵家臻、戴耀廷、李永達、黃浩銘、陳健民、張秀賢、鍾耀華、朱耀明，申索書上鍾耀華的「華」字寫成簡體字「华」。

班員工係咪想早d收工？

推

投資公司

4.5萬元

雖然呢啲小動作都係象徵式意味居多
但一間公司，四萬幾蚊都入稟追討，真係大陸人先做得出

一家公司4萬蚊都要追 可想而知幾唔掂
我就唔會買佢地啲股票啦

轉得簡體字已經心水清
4.5萬都夠膽索

其實我地要小額錢債返政府就真
因為一定要上庭 唔比用6c

煩吓政府都好
告吓啲狗 狗王

係咪想發動無大台參觀投資公司呢？

而家Tvb 禮義廉成班保皇狗都草木皆兵
唔差在埋呢間

市場失利又賴人哋

自推

正常都告唔入 , 應該反索償追討上庭時間損失

你覺得佢上到市，都算幾睇得起間公司